慘過返印度，我都觀察左你好耐

觀察到我愛上咗你

收皮啦,死gay佬

鍾意嘅話就勇敢去愛啦

佢腸胃好差
小心屌佢嗰陣成陣屎味

示愛師

我已經有咗定延

玩屎

你哋幾時扑嘢呢

Gay confirmed

連登咁多基佬

印巴gay佬岩哂

地契呢？

屌認錯人